浸大學生會會長 記者會

採訪通知：

浸大學生會會長方仲賢交代被捕一事記者會

八月六日傍晚，浸大學生會會長方仲賢於深水埗鴨寮街購買觀星筆後，被便衣警員截查搜身，並以「藏有攻擊性武器」之名將其拘捕達近四十八小時。

方仲賢將就是次警方無理濫捕一事作出回應，並交代事態發展。

現誠邀 貴報及傳媒好友出席是次記者會。

記者會詳情：
日期： 2019年8月9日 (星期五)
時間： 下午3點
地點： 香港浸會大學善衡校園方樹泉圖書館501室

推！

推

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

其實警方肯放會長，好大可能已經在呢10支觀星筆落焊，如果他人捉到其他人用呢批筆去傷害人，會長肯定會上晒身，所以我覺得會長遲下要去警局報失，呢批筆之後嘅用途絕對唔關自己事。